元朗 yoho midtown好唔好住

有冇人住緊yoho midtown？
好唔好住？
出市區返工仲頂唔頂得順？
會唔會要好長交通時間？

元朗出市區其實幾快
不過聽元朗巴打話朝早坐西鐵係上唔到車

上唔到車？
其實有幾逼？
我去太子一樣要逼一兩班先上到
有冇金鐘咁逼

係架西鐵屯門開出
再經天水圍
架車已經一個人都迫唔入
天水圍都要等4架車先上到
你諗下元朗

我返機場坐巴士
我都係睇post班巴打喪屌

朝早咁逼先正 貼住d靚女
Btw 車黎得好密 冇影響

巴打住緊yoho town？

元朗上地鐵連埋等車？
返工時間有冇人講到咁逼

靚女就正
肥婆就。。。

要買就買返新元朗中心

巴打番幾點左右先？
7-8點依段時間就應該要第二班車先上到

新界西

太子都要啦

無論係西鐵or巴士都係好難有位坐

全部都係尾站 唔計上唔上到車 同有位坐黎講 係好快出到市區 因為一出就係大欖

想返工有得坐睇怕要住瓏門

夏威夷殯儀館最好住

Midtown都算近西鐵站
5分鐘內都行到去西鐵站
樓下就係大商場 遲啲仲要開埋grand yoho
要小店又可以去雞地嗰邊食

衰就真係衰尾站架咋
不過巴士大概20分鐘到上水/荃灣
睇下你邊度返工啦
巴士線都幾齊全
西鐵就唔多講啦 朝早上到車都偷笑

Smart choice!

Yoho好在新樓
但新元中就比較方便

樓盤質素幾好
一般鐵路沿綫盤
地點配套唔錯，附近消費有平有貴多選擇

不過而家想買都幾難
好多都等Yoho Mall商場開唔賣
一係就天價

同事住grand Yoho 佢話幾好

你同事未收樓就住緊，利害利害

咩事

係yoho mid town 做過保安，交通係幾方便

好似好多盤

三架

自膠先 係yoho mid town
佢話有間日本放題又抵又好食我知知佢住yoho

其實元朗唔係真係咁多美食
大馬路又逼

你搞笑咋

早排做左外牆維修(好似)
價位唔清楚 但要買就返工梗係新元中向南生圍果邊更好

巴打幾點番工先？ 我8點10 左右就輕鬆一班上車

新元中入口好on9
商場入唔到

反而Yoho midtown 可經商場上樓

佢第二句正確

新界西已經夠人，請投新界東

係咩，你同事話midtown邊間日本餐廳有放題食呀？

出門口番到理工大學課室 10個字

食肆多唔代表多美食
大馬路環境係差

九點-6

你搭咩先

巴打住緊midtown？

有咩？

屌你 呢d都要吹水

吓！
原來同事真係講嘢無句真
So9sad

唔好買yoho,已經好多人

瀛喜 行5分鐘到？

我地唔講呢d

唔緊要

聽日問下你同事住緊既Yoho到底係邊

可能佢住果個Yoho唔係元朗

支持

西鐵一定得

元朗等40架都上唔到
唔好再諗元朗
諗下新界東

以前好多都無商場上樓

係，舊樓設計係咁衰

我而家住緊 但係觀塘返工 比我再揀 我係唔會住MIDTOWN

新樓咁設計就係想你起商場消費

Vcity都有啦

係
但係冇設計比人商場上去
上唔到就上唔到
打風落雨好麻煩

Vcity都叫新樓呀

有牛

條友up乜春

相對私隱度唔高 就係減低成本唔想起多個lobby

巴打 住元朗可以考慮下屏山-->洪水橋嗰頭 喎

8點個段時間，元朗人想上車就要搭倒頭車
買到元朗樓上車，但上唔到車

搭村巴好方便

真係上唔到車
大家唔好再諗元朗

Vcity唔算新樓 咁算舊樓囉 sorry

有咩半新樓好住

有村巴搭？
搭去邊轉車？

點解你一味叫人唔好住元朗
巴打住緊元朗？

Yoho 1 算好住

因為而家既元朗已經住唔落人
d新盤仲未入哂伙

我都係住YOHO !!
雞地係多左好多人住!!
MIDTOWN 應該都幾豪華啦....

我走唔到就冇計
唔想巴打受害
大家唔好諗元朗啦

多人極，我都覺得雞地係自成一角，以交通廣場為界

遲下西鐵總站站延長埋去屯門碼頭
元朗站直頭可以飛站

元朗唔坐巴士西鐵嘅話，當公司有車位泊，自己揸車都好重皮，大欖on9

雞地籃球場對住

點解走唔到？
買咗元朗的樓？
住元朗有咩壞處？
多腩多雞多水貨客？

西鐵朝早一定上唔到車

其實雞地即係邊度
市區人少入元朗

元朗yoho town 附近治安算唔算ok
會唔會多腩多黃多道友多水貨客多黑社會之類

多人係缺點？
但依家人口密度度度都高
其實另有意思？

元朗人口其實交通一早已經overloaded
愈來愈愈多新樓 只會更多將來
朗善邨個選址根本離撚晒罩

自己search下啦 我淨係知嗰到又唔迫生活又舒服環保都幾好

話早上返工上到西鐵既人返十點?

等幾班車先擠到一個人啊, 屌

巴打住元朗？
實際情況係點？
小弟都係返朝九
有冇可能上到車

我住錦上路
試過等六班車

雞地有村巴去觀塘

實有位坐，唔駛一粒鐘到（冇塞車）

雞地即係鳳琴街體育館果邊

西鐵嘅話，天水圍都上唔晒
元朗

哇

正wor
幾錢一程去觀塘？

元朗市即係邊度？
孤陋寡聞

多左人住 多左野食
幾好
不過冇左我細過住既清靜
以前游水得兩三個人
之後大學住左4年HALL 都有知道轉變
但番到黎住之後就真係覺得唔同晒

應該幾好 🤔🤔🤔
利申ex 住yoho

唔洗諗咁長遠
元朗工業邨嗰堆新樓入伙之後又多咗一堆人迫西鐵

大馬路嗰頭

咩都多呀，樓又唔平
日日上唔到車，咩車都上唔到
新界西已經夠人，請轉投新界東

上唔到，咩車都上唔到

今日又上唔到車啦

元朗都等10班

你6班算快

係呀

唔好諗元朗

搭入去屯門啦

嚴格上Yoho唔係雞地入面

雞地係幾條以鳳XX為名的街組成的

Yoho town 同 midtown 係元龍街果邊，中間有少少距離

講真，元朗係迫，一上到月台，正常都上唔到第一班出市區，所以會搭去朗屏再過對面等車

利申：9 up ，一向朗屏上車

我直接搭去屯門

元朗公園果頭幾靜 配套多 泳池 運動場 籃球場運動撚會好鍾意 朝早有巴士特別班次出港島 同九龍東 元朗劇院附近有個新體育館就落成

咁多人都上唔到 ？
我日日係元西 7點半都上到車喎 出返觀塘都係一粒鐘

西鐵元朗站上唔到車就等同元朗有牛一樣
兩者都係只要信, 不要問

雞地（英語：Kai Tei），是香港元朗市中心東南部分的一個地方，位於青山公路－元朗段以南、鳳翔路以東、元朗公路以西、下攸田村以北，現時以住宅為主。雞地之名源於這裡曾是元朗墟買賣雞鴨等家禽的市場。

啲雙失去毒撚就唔好扮會出街啦
搭西鐵咁都未試過等4架

你知唔知理工大學係邊

觀塘 係都住新界東

講錯 係將軍澳個邊

將軍澳係新界東呀